美國選舉人只有538人比香港特首當選的777票還少，香港比美國更民主

請教：香港讀委民意基礎，比教美帝選舉人票民意基礎，有乜分別？曲

美國選舉人係邊個選唔嚟?
我唔介意特首由區議員選。

香港選委代表14億支那同胞
你唔係以為代表香港人下話

香港選委代表14億支那同胞

ON9 post 拉

閱

叻哥又中